愚人節好on9 搞d唔好笑gag做乜春？

見到Facebook d on9 gag加句 happy foolday
就覺得呢個節日係比我地睇人類有幾on9

同意: 正皮
唔同意:負皮